偽黃！！！大圍/馬鞍山 屋子咖啡/屋子空間/屋子生活不是真黃店

本人是屋子uchi 前pt員工，眼見自運動到現在，有很多手足前來幫襯，感到非常不值，所以在此跟大家說一聲，自己再作分辦。
利申：不是指責屋子老闆何生/陳小姐是藍，但我們一群員工都不認為是黃。不要只依靠地圖，分黃藍靠自己。

8月5日 大三罷，網上聲稱屋子老闆讓員工自由罷工。 但實情係：員工向老闆請示是否能罷工，但老闆回覆稱 要不提早作每月公休(就是清潔日的意思)，要不然就不能罷工。

不服務警察方面，本身屋子食物類型不會是警察會叫外賣的店舖，而且也沒有任何相應措施去不服務警務人員。例如＂渣哥＂會檢查身份證／職員證。

11月17日 理大事件，屋子咖啡店內職員相約在店內食雞煲相聚。（你可能會話，只係員工問題，唔代表老闆都係一樣。Ok fine.當你冇講錯）

12月31日 老闆何先生約所有分店各同事晚上關店後到馬鞍山分店慶祝新年。請問有那位黃絲會認為2019年是一個值得開心慶祝的一年？

聖誕義賣聖誕卡，剛出不久後星火被凍結帳戶，但老闆何先生沒有準備任何後續工作，但仍放出卡去「義賣」。及後也沒有任何捐款單據放出。另外，他稱聖誕卡來貨2元，賣10元捐出8元，實際上老闆沒有任何捐失卻能冠上黃店的稱號。

武漢肺炎被廣泛報導後，老闆何先生仍未作出任何防疫措施(包括不服務芝麻人及進店時探熱)。屋子所謂的作出相應防疫措施時，也已經是柒婆發出限聚令後，被迫做的工作。完全罔顧店員及食客健康。
另外在限聚令初期，何先生即時要求所有全職員工由每星期工作6天改為每星期工作4天，直接影響所有全職員工生計，有的員工被影響生計。及後老闆何先生在4月下旬派給員工使用的口罩是大陸非無菌口罩。

至於提供的所有餐具，均由IKEA，淘寶及＂品優創明＂提供，最近淘寶的一次是2020年4月。

屋子在發生Deliveroo出賣手足後，仍然選用Deliveroo。另外馬鞍山分店更可提供以微信及支付寶支付帳單。

最後最後，說一聲何先生不知是否不清楚香港勞工法例要求，每月出糧是不得遲過次月7號。但卻每月最早也9號才出糧，也有試過1月15日-1月31日糧要求員工連同2月份糧在3月7號後出。

之前成日特登揸車入去食 以後唔去

唔明有咩偽黃？似你唔服老闆多啲
又攞政治批鬥人
你話佢唔準時出糧係仆街好過啦

我之前仲特登去食

屋子同cozy 咁撚難食 黃定藍都應該執柒咗佢啦

唔緊要呀，你可以話我地都唔服老闆，你可以繼續食嫁。黃藍自己決定啦！

有老鼠 屌

假黃係真 之前去食都冇見米豬連貼紙 埋單見前面條友比支那寶

Tui

我之前都做過一排pt，都係上網見到好似好黃
但做落完全唔覺係黃，星火凍結仲繼續賣咭唔收返埋，有次俾個手足問都唔知點答，啲大粒都唔會處理
同埋拖糧係真最後個個月啲糧辭咗職一個月後先攞得返，仲要唔問佢都唔會主動提起

仲打算去食

拖糧

唔講黃藍，一間公司拖糧已經夠仆街啦

屋子勁貴，又無服務，又唔係特別好坐。
有個朋友sell自己係文青，成日去，
我去過一次之後真係不了，
大把好啲既cafe好坐好多

真係不了
心地差 好彩有員工爆料

依間真心難食🤢收貴價但整預製炸品，上次炸雞差啲食到嘔，店面仲要無文宣又收微訊支付寶，食過一次怕怕…
利申：大圍友

想飲杯似樣咖啡就行多兩步路 去新強記後面 Dear cafe and bakery

唔係啩
佢一向賣文青style
好撚多人幫襯架喎

甜品ok嘅，但正餐性價比有啲低...

多謝你，本身重諗住去食
支那寶 淘寶

其實有D黃店 收支寶同微付 係咩玩法？

黄唔黃都好
呢間真係唔好食嘅

推爆佢

唔係黃唔黃既問題

係好撚難食既問題

係，仲好多係門口睇完黃藍地圖/返頭客黎幫襯。